有冇人覺得帶貨直播好on9?

專登去睇人賣廣告
睇嗰個真係腦有問題